Используемые библиотеки:
- fast-xml-parser - для безопасного парсинга XML-файлов
- mustache - для рендеринга шаблонизируемого html-кода
- pg - для коммуникации с postgresql, что используется по заданию
- pg-hstore - для коммуникации с postgresql, что используется по заданию
- sequelize - ORM для общения с БД и нивелирования атак с инъекциями на них
- uuid - для генерации уникальных имён загружаемым файлам
- xss - для предотвращения XSS-атак

Для красивого рендеринга html используется bootstrap, так что в основном приложении он тоже должен быть подключен.

XML-файлы при загрузке файлов должны выглядеть следующим образом:
```xml
<payments>
    <payment>
        <sender>0</sender>
        <recepient>1</recepient>
        <sum>100</sum>
        <comment>Some text</comment>
    </payment>
    ...
</payments>
```